八十後最鐘意邊幾套漫畫

jojo

jojo有乜好睇

我覺得聖鬥士好睇，係咪好老土

鬼滅

唔係刀劍？

相聚一刻
犬夜叉

叮噹
龍珠
封神演義
入樽
亂馬
鐵刃
高速達陣
hunter
幽遊

其實都係大路野

魔域英雄傳説
可惜個結局我覺得趕左小小......
但整體都算唔錯

伊藤潤二
以前嗰啲最好睇
而家唔掂

城市獵人

海虎

高智能方程式賽車

龍珠
幽白
叮噹
行運超人

女仔梗係 美戰 飛豬

四驅兄弟 帶起熱潮不可不提

魔神英雄傳
細細個覺得好好睇

漫畫？

漫畫呀

鬼滅世界第二

聖鬥士fans

Monster簡直係神作
棋魂
伊藤潤二

Sor 唔知刀劍冇出漫畫

低死泰山
男兒當入樽
勇者王
行運超人
封神演義
鬼神童子
仲有好多.....

不思議遊戲

有無邊本必睇推介